原來沒有 從來都沒有 #:)#fs

#fs

無咩？無賓州？